7人SUV Kia Sorento vs Peugeot 5008 vs VW Tiguan Allspace

呢3架7人車揀大家有咩高見?
第三排都係擺小朋友多，所以窄d都唔緊要
自己屬意Peugeot 5008，車內d配置幾正。不過1600cc 牌費比得唔係幾順氣

Sorento真心高質歐洲車嘅質素，泡菜車嘅價錢

Sorento款尾等多陣
法國車反智又無人整 不了
Tiguan就睇連登幾多負評就知了
三個裏面就真係得 Sorento比較正常

租車揸過 Peugeot 垃圾之中既垃圾

Peugeot 5008 = 學習自己買零件同整車既首選
Tiguan Allspace = 夾硬將架Golf改成SUV仲要7座 自己諗下
Sorento = 尾期, 唔急就等下先

睇sorento 不妨睇埋 santa fe
個樣新啲 有霸氣過 sorento

啱呀
同埋仁孚點都好過錦龍

How about q7 XC90 DS 之類 大小小

正路都會揀 Santa Fe
一來款頭
二來仲有得加返d主動安全既 options

Allspace唔洗諗今年已經賣晒 下年請早

Peugeot太冷門唔好搞啦
Sorento太垃圾仲要唔係平 除咗油渣5座之外跟本唔會諗 汽油版除非你好多錢入油

貴一大截添

等GLB啦

差唔多係一個double

早半年我同你近似考慮, Peugeot 5008其實真係好正, 但果時我考慮既唔係牌費問題而係保養, 一諗起4~5年車之後何去何從就放棄, 而SORENTO 個人覺得內外都比較老土無擺入LIST, 最後出左中庸既TIGUAN AS, 第3排頭部空間唔太好之外都無咩挑剔.

2手 柴7sorento 定新電油7新車？
新舊都唔建議你買
2手好多都好粗咪 起碼十萬無走雞
新電油3.5勁食油又無力